升級！進步！戰後檢討！

我覺得每一次都要做到有戰後檢討
好坦白 我哋爭取緊一個民主同自由嘅社會
民主社會應該尊重大家意見
我明白前線勇武個心好急切
但係 應該係以理服人 而唔係一句我係前線就大晒
冷氣軍師都一樣 你可以俾意見 幫佢哋諗點退 而唔係落order咁叫人撤 屌柒人哋做咩唔走
記住 不割蓆 不分化 不篤灰
所以兩邊都俾下意見 聽下意見 唔好一嚟就互屌
一場運動最易失敗嘅原因就一定係內哄
所以我哋唔好互屌 試下每次都嚟個戰後檢討

例如：

勇武：用火好好 因為狗好難升級武力 我哋仲有無限可能 (試下唔好太戀戰 be water 呢個一定多人唔同意 再傾好唔好)

和理非：喺狗鐵試下唔好留錢 直接買好多張15.5嘅飛留低 咁就唔洗排長龍

冷氣軍師：組織好情報 唔好落order叫人走 試下留低逃生路線幫佢哋

我可能打到1999 希望大家明白

光復香港
時代革命

自推十下

光復香港

時代革命

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

不割蓆

不篤灰

不分化

唔好再互屌

【支持香港警察！！！】

未到戰後
戰後再推

戰後再推 一係我戰後再開 大家依家關注前線 多謝

我地唔可以再係咁
地方的政府需要罷工